好想大巴大巴車班港豬，蝗蟲，五毛

80後出世既我，眼白白睇住香港既變化，從自豪開心到悲傷再到憤怒。睇住d社會新聞，我有種想作嘔既感覺。

屌你老母，以前同班鬼佬講嘢，話自己from Hong Kong，人地至少會覺得你係一個有文化，比亞洲其他國家都要上等既人種。到今日你睇睇，Hong Kong基本上已經被認定為係支國一小部分。唔好撚同我講什麼一國兩制，我同你打賭，唔洗等到2046，過多一排你夠膽唱錯一句國歌，好可能第二日就被人插屎忽。

我永遠唔會比較過去和現在。但你個死人正苦要我點放眼將來？頂你個肺，唔好話上車，遲d連住既地方都無，日日都一大堆新移民黎香港搶食搶住。最火爆係你班高官仲要出d方針小冊子去教班蝗蟲點呃飲呃食。你地班垃圾個個月10幾萬穩袋笑騎騎，我地班奴隸打3份工，為生存無左條命。真係可笑。

每次同五毛講嘢，我無名火就起。你咁唔鍾意中國，咁嚮往西方國家，你點解唔搬去嗰度呀？我屌你老母臭化，你估我唔想呀。有錢咩？有機會咩？有能力咩？美國有乜好，你睇佢地日日都話總統破壞緊國家收緊皮。我先唔同你爭論侵侵係唔係一個好總統。但至少普通市民可以係Twitter度發表意見，唔鍾意既可以屌，有自由去決定每一件事！包括投票選總統。（btw但我地個真普選呢？仆你個臭街！）

唔好怪連登仔點解咁希望支爆，如果一個變緊地獄既地方可以有一次重獲新生既機會，有邊個唔想？

每次同班90後傾計，都覺得幾有前途既後生仔都被個正苦埋沒咗

迫走香港人就係港共既工作

雖然唔知巴打你咩背景做咩野搵幾多錢
但睇完你講既野
完全明白個種明明我愛香港但又好似對香港愈黎愈陌生咁
我都有咁既同感

死五毛出黎講句嘢，有邊句講得唔啱可以出黎屌吓我

我尋晚係同剛剛出黎做嘢既後輩飲酒吹水，先發覺個個都對香港不抱任何希望..

80後都覺得冇希望
佢地都好難覺得香港仲有希望啦

蝻亞唔大巴車？

嗰d要用拳打，大巴車發洩唔到

正常國家：吸引高科技人才
香港：人才外流，叻嘅玩技術移民

好悲哀既一個事實：
你生活係美國，讀好書，出黎穩到份平穩工作，兩個人收入絕對可以上車。

你生活係香港，食屎就有你份。

香港：吸引低端人口

冇父幹或者人工極低個啲屎都冇得食

人地移民：一係你就技術移民，咩工程/醫生/IT果類嘅專才；一係你就有錢，開公司。仲要你識當語言文化先比。

香港：一係就支那新移民，冇學歷冇錢（表面上），一係就蝻亞假難民。一個黎到就申請全家黎，買一送五。

係咪on撚9？仲要話一家親，香港本地人唔撚洗親？香港咁細仲要移咁撚多人黎，有撚病

所以一日150個係禍根